其實港共建制派台強姦戲已經搭好，只係扮下欲拒還迎等你班汁男泛民幫佢地做得好睇d

泛民就咁開心有得留低

用影武者方案咪得囉